【十二不敗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

幾時收工牙

雲加

下場頂到猁就有望延續不敗

禾比鐵粉留名

回應返樓主條傻西
1. 搏12係遊戲規則內 你情我願 不是插水
2. 我由未開季一直批評係沙卡人重腳重 重心重 唔靈活 護球唔得 成日比人迫甩波 由其面對迫搶 兼防守魯莽 成日亂出腳 再加紀律唔好 眼神防守

你堅持係我倒果為因咪係我錯囉 我淨係知你呢d叫死雞撐飯蓋 係咁

琴晚大戰到而家

講得好！

想知佢哋有冇訓到

下半場

插水合法化

咁樣不敗都打j

下半場 真係有料到
不過今次又係水貨搞到失分

想問邊條球例講明博12碼係遊戲規則內？

唔係啦，沙加呼吸體毛foul所以失分

勁過國家打吡

仲撐？ 我講咩你都唔岩聽
不如你出去開個post問下
踢波搏12碼有無問題啦
遊戲就大家都咁玩 拖延時間 搏12碼 職業犯規 全部都係足球競技必備既元素
競技有好多種既 實力 運氣 心理 都係其中

為駁而駁你不如摺埋收皮去搵錢啦 你咁搵得

如果插水搏12碼無問題，點解球例寫明要俾黃牌

再講一次 打開隻眼睇
Fake過左 zaha 進攻處於主動位置 xhaka late tackle 出腳用主身體以外地方drop左zaha條線 無論佢有無跳起避都係12碼

其實沙加一向都垃圾來，
一諗起要佢唔試kante就覺得雲加廢

你話遊戲規則內嘛，尋晚又係你話6c jai唔識睇球例，
你咁大口氣即係你識啦，咁咪問你邊條囉，
原來你又9up當秘笈啊？

上年九點半
仲大戰緊

收皮啦 你真係好無聊 炒股先 88
丟人現眼 球例同球例精神你自己去睇 無興趣教你

根本唔係講緊沙加，
無論沙加有冇late tackle , Zaha 插水就係插水，
根本就冇衝突

算啦個球唔怪佢
係拿卡條仆街on9
個下四打四係沙夏插花撞落去draw foul
都冇乜可以點

我睇咁多年球例，踢咁多年學界，
未撚聽過插水係球例容許，
真心想知邊條

喂唔好撚潛啦，比人篤爆9up就即刻扮忙潛水，
肉酸過肉酸狗啊

我唔明插水搏十二碼呢個行為會變咗係個球員聰明而唔係佢冇體育精神
當以後啲球員個個都係未埋到去就準備跳起(跌)插水，搏防守球員伸隻腳出嚟嘅話，比賽仲好唔好睇呢？呢樣嘢又係唔係球迷想睇到？

關於呢個topic 最後回你一次
第一 插水係犯規 但呢球絕對唔係插水
第二 唔想覆你係因為你太9唔搭8
都係果句 唔信既 拎片出公海開post問意見
睇下公道既人點評價呢下係唔係插水 係唔係12碼
其實阿po內都好多人講絕對係犯規12碼
你就選擇性睇唔到
我唔同你鳩up啦 哂氣哂時間
你又盲 又要盲撐 咪繼續囉 唔阻你 bye

果陣SO七插水出名到球證唔想吹十二碼

乜撚野啊，我問你邊條球例容許draw foul / 插水呢個問題啊，
絕對絕對，你有咩理據講絕對啊傻閪，
屌你老母睇左幾撚多年波啊？
早幾年哨牙蘇成撚日咁插咪一樣要拎牌，
迷精就自己躝出去開個post打飛機啦屌你老母

我都係諗起so7

哇頂仲爭論緊呀

而家spin撚到球例容許插水 draw foul
問佢邊條又講唔出

zaha擺到明有插水成份 但球證吹都冇計
但都係個句 球證咁撚嚴就吹埋有球對面條黑鬼有下late tackle 莫雷拉 應該兩黃一紅啦仆街

睇咁多年英超 知道佢地D執法水準啦
華DEE 撞過幾次夢遺啦[sosad

之前FA CUP摩西斯都係咁樣插水，點知球證睇到完全冇接觸

西波都好嘈
講出黎有無覺得唔好意思牙

12碼呢d其實某程度上仲衰撚過打小個
個陣都8x分鐘 屌佢老母球證

真係有犯規12碼心甘情願
但球員插水出現12碼又係另一件事
無論咩情況插水都應該係黃牌

如果你覺得球皇係有心跳起避到,即係呢球唔係犯規啦
咁又點算12碼呀

咁我問你 危險動作收山腳 鞋底行先 雙腳飛剷
係咪球員避到就唔係foul唔係紅牌？
一樣道理
避到避唔到唔影響xhaka犯規閘左zaha條線呢個事實
更何況 係有明顯接觸

呢球咁撚簡單都有人嘈係咪無撚腦

沙夏擺明引你Xhaka出腳搏12碼
點知條on9中計

就係咁簡單

唔係咩？

連嘈緊咩都未睇得明就唔好插咀啦

係 依家係佢哋嘈邊個出先

1. 你3個例子都apply唔到落呢次事件到
2. 踢唔到真係好少比紅
3. 閘左條線同佢係咪插水冇衝突
4. 幾時講到邊條球例容許draw foul ?

理撚得佢邊個出先咩

Xhaka隻狗腳係掂到丫嘛
仲有咩好講

如果係佢主動跌先掂到就完全唔撚同哂啦

Zaha係插水 但係xhaka出腳個下太核突

其實xhaka學下夢遺咁屌哂鬼 好撚激動
可以搏下同情唔洗內戰咁耐既

佢係要吹既話話知你 掂到就會吹

hi all

沙卡隻閪腳已經唔係重點了
好似講緊 draw foul 同插水 + 球例問題

真係想知邊條球例容許球員插水, 都識D合資格吹國際賽既球證, 想鏟蛇指出之後問下佢係咪有呢條球例

定係你又冇話過球例容許, 係MK仔屈你有講?

沙卡轉型第一步 係要交下學費架啦

鏟蛇表示插水只係DRAW FOUL,球例係容許的

跑得又慢,防守又差,點轉打閘呀

佢放棄左討論喇，
佢次次柒左都潛架啦，第一日識佢？

轉唔到啦 細爆完全唔掂

A=B

B=C

咁即係A=C啦, 好簡單既LOGIC

轉細爆打閘好似仲有得諗

細爆頭幾場踢到識飛，
呢幾場開始現形

Rabiot 啦屌

買啦死乞衣改改改，
當呢到意大利啊？

人地係鈀先DIU9愛蛇,點會黎呀

而家11月點買呀

搵黑b 打閘啦 有速度 有身形 不嬲都係防守型踢法

同托仔成日同一水平線 互傳
上落默契好差 好似跑幾多但好似又冇乜用

屌，逼哥斯拉出黎踢囉，
肥屍大隻學咩人傷，踢完拎去人道毀滅咪得

@RYO蛇

ryo sir rip......

呢個都抵死架喇，咁撚靚仔仲要追夢

？

你注資落佢間鋸樹公司度
即刻夢想成真啦

佢話唔玩喇

話你靚仔啊

下場大炒猁狗出氣

比人大炒

是但啦,反正都輸硬,留返d力打霸氣杯好過啦

較0.25速度睇下
其實唔係插水黎
你可以話佢誇張左,係擺明搏12碼
但的確係佢見到xhaka個重心向左移先拐去xhaka重心腳度

咁樣唔算插水掛

投降輸一半得唔得

上半場輸兩粒，下半場入3 粒反cup

廢老咪撚出聲啦

牙剷你有戰友喇

奧燒發老脾 艾美利：有性格我鍾意！

【體育】阿仙奴周日作客水晶宮只能以2:2賽和對手，所有賽事的11場連勝走勢告終，賽後領隊艾美利承認球員犯錯，但對於奧斯爾被換走時發脾氣，他就指是「正常表現」。

今場擔任隊長的奧斯爾在68分鐘被換出時，表情十分之不悅，在艾美利面前直行直過，完全無視對方伸出來與他high five的手，又把手套脫下丟在球場上。不過，艾美利（Unai Emery）未有責備，卻反而十分欣賞：「他不開心是正常的。我喜歡像奧斯爾這種在球隊表現不濟時怒形於色的球員，而當時我們領先2:1，他當然想繼續踢下去。」

今場兵工廠輸掉兩球12碼，第2球來自拿卡錫迪的大意，場邊的艾美利頗為激動，一度用雙手按著對方的臉來訓話。「在場上犯錯總會有的，每天我自己都會犯錯，但我們要從錯誤中學習，不要因錯誤而失去自信。失第2球時，拿卡錫迪大概是頭腦不太清醒，所以我叫他醒醒。」

圖片來源 : 電視畫面

但好明顯佢係主動訓落去
同埋爭論緊唔係呢樣野

愛蛇都幾識講嘢

上季對成篤屎 Ozil 呢個12碼

ozil拉弓個下蘇馬已經hi到個波,之後成個人重心落曬地ozil後續個下落到黎中左蘇馬隻腳而失重心跌低,球證一樣吹12碼

咁唔通又話ozil呢下特登跌去蘇馬隻腳度插水咩

係 咁點

Mk話咩就咩啦

插水=合理=無問題
呢d正常人都唔知錯既野就無謂拗架啦

起身食早餐了

仲唔搵工

佢話球例容許架

本身想搵，尋既然唔到波唔kai 針
刀系抖多幾日再算

同個弱智既嘈你好唔好意思

AWN復出未

佢話我地先係弱智，
你係味誤會左啲咩

我抽插過我ex幾年 佢果陣A1 應該 中出含撚 玩具乜都試過

呢d有拍拖既都玩過啦

我初戀個陣冇玩玩具，但有顏射同口爆

我無講過容許插水
只係講呢球唔係插水係draw foul
唔知點解d打手咁鐘意扭曲黎講囉

又黎

你自己上面講球例容許架，
問你邊條又答唔出，spin都算，
而家仲要講大話

球例係容許搏犯規架
唔洗問我邊條
Late tackle唔係犯規既話 咁你唔好話自己又乜西踢學界睇十年波啦 好巴閉呀 出黎柒

我講容許搏犯規又變撚左容許插水 邊個搬緊龍門呀？

開戰吧

咁邊條球例？
答到未姐

無可能
正如你個EX對你點唔好,如果佢又搵你,你都一定要佢唔會琅而家呢件
呢件你又唔係屌就放走佢啦

For your information, 球例入面係冇draw foul呢種說服，只有fouls or dives

CLS

不如你講下late tackle點先唔係犯規啦
我同你逐條搵？ on99
低鳩能
跟住你係咪又要講撚返唔係犯規係插水 繼續兜啦

你唔屌俾我屌啦

做得好牙,呢D女人信唔過

兜你老母，我幾時講過late tackle
而家同你講緊邊條例accept draw fouls ?

我淨係知foul就係foul
蓄意踢腳同唔小心kick到腳都係foul 好撚簡單

read

邊個兜？你頭先講完容許博犯規
而家就兜去犯規與唔犯規到，
你明唔明自己又柒撚左？

睇法律你就叻 估唔到睇球例係咁柒鳩 (鏟, 2018)

xxx你就叻 估唔到xxx係咁柒鳩

吹大D

其實點解仲未完全封鎖鏟蛇

我睇既係第2樣野

我上次睇廣告講架

鏟蛇現實生活究竟係一個咩人

似係公園7左唔認數果D阿叔

岩啦一樣鍾意指點江山，人微言輕又扮哂權威

我話係就係啦屌

唔好咁有信心

又唔見大陸子成個猿人

jg做地主都有壓力,咁我地呢D窮撚叫咩

佢就黎賣身做奴隸

唔代表唔扑野就多毛

但D人話多毛就性慾強:綠日子老婆

荷爾蒙多嘛

快d下海

Ig得5xxx科勞牙

燒睇黎好嬲 仲未update

仲要做奴隸

求IG

FOLLOW左了,個樣又真係幾似男人

廁所奴隸

法官大人啦

關家姐上美女廚房

鏟蛇你條仆街又話賓周馬好撚勁
食撚屎啦屌你老母

打機啦你

收到風家嫂個時擔心到訓唔著

我換左女啦，你呢

肉便器就肉便器啦

夏天唔買粒星番黎真係on99

你條女連做肉便器既資格都冇

盧柏迪古咁搞法應該係西班牙玩撚完啦

緊係啦白白淨無性病

不過施果隊玩開防反轉到佢而家打控球9斬,班人根本就未習慣佢個戰術

同曼狗之前一樣，椰子玩完鳩斬就搵敢帥玩鳩猜

仲要咩人都唔買

潛水食花生

引完戰就潛水

你條絆都叫白白淨咩

都話冇事，jet what 9

我淨係睇到100%係白白淨 講完 （鏟，2018）

今日... 聽日... 所有野都有原因
一陣食咩好

尋晚餐飯成$1600落樓，好貴

like

同佢

同佢食？我質佢老母食屎啦

想睇

廢到

咁洗唔洗比1舊水

加左啦,而家要2舊喇

唔係120咩

加咗價啦 不過都係勁多人睇

Cls siu4

180呀

斷晒片

抵啦

你D FRD咁玩9你,帶你返屋企過一晚都得掛

冇人當佢朋友

你的人緣如何

都無乜所謂既

一陣嘔到人成屋都係比人打都似

試過有FD係咁,的佢係廁所訓左一晚

今朝訓到8點食埋碗粥就走左

笑到

下次見到班FD一定俾人笑死

訓醒已經知大撚鑊
Wts谷都唔敢睇
洗晒記錄當無事發生

媽呀

auba柒下柒下都領先緊神射手

飲醉酒都唔睇住你，呢d fd fd極有限

笑死

港鐵我屌你老母啦
星期六日先搞賠償
食撚左屎呀

無掉我係街算好好

點解唔送你搭的士？

斷左片
但有印象係想捉我上的士
我又唔願郁

我人生淨係斷過一次片，諗起都恐怖

Arsenal director of football Raul Senllehi says the Gunners will only make a signing in January if they absolutely have to. (Mail)

通常搞到咁都戒酒一排

互射左幾多次

唔驚有BB,正

個CI有無隱隱痛

12不敗
要奪冠了

女仔拎個假狗插你CI唔得=.=?

e cup?

真係唔知，未去過

好L7正

呢張圖搞到我扯哂旗

兩閘幾時傷好

屌 爽到... 屌完唔洗負責任

如果呢一場和左 換來下場贏利記既話 大家接唔接受

下...100%的波啦on9

點會唔接受

事實係呢一場和左, 換來下場比利大炒

愛蛇唔係一條濕鳩....

但兩閘傷晒

李城

我地有全能王沙卡

佢同你酒量一樣 辣殺

琴晚飲好多呀

下場其實對面有vdj，
我地入到一粒都收貨

佢成撚日自爆，但唔爆個陣好高汁

求和ok

以後支持大快活了

阿活係連鎖快餐店清泉

愛Sir 下半場真係有料到
雲加既話琴晚應該一早輸2:0 game over

幾多牙？

點計

好似飲左2杯仔

我飲兩set啤酒就到頂

就係驚佢報警，果陣有諗過拍拖，好彩佢冇野咋

幾罐啤酒同埋計唔到幾多杯白蘭地

飲白蘭地咁能高級

人情包左架

佢有性病你就仆街

咪係
唔飲番夠本好蝕

比人抆爛衫輸角球再輸12碼

飲到入急症先唔蝕

好彩打莊羊番小小

買利隻屌摩都幾好

3公定21點

牛牛 十三章

Who ?

其實平腳守已經收左皮任過 但打開中場無得怪

摩蘭奴

求下你快啲簽

下季免費送走

出哂眾望所歸既人返而失分

奧巴+拿卡同時出， torreira 同關刀同時出

打牛牛做莊好難輸

比藍屎你地ok?

要俾皇者利大炒了

因為癈左兩閘

黑起上黎要輸既話有幾難

列叔真係幾撚矛
當年見到哥斯達同雲多根呢d 賤種
心諗就算踢自己棒果隊都撐唔落落

但原來呢d仆街野係自已球員做既時候又冇乜野

打足一晚有幾可輸，
我打幾雞一舖都未輸啦

做莊無牛等死
閒家大棍中左就縮注啦 想追都難
不過牛牛長莊係好著數

一舖收返哂啦
有運起上黎我試過10仔派一家

ap24

週中黑池嗰場有無改期？

會覺得好撚爽

話唔定俾假酒佢唔執輸喪飲

EXCLUSIVE UNAI EMERY'S FULL PRESS CONFERENCE -

" Good ebenning, aaaaaa bad perfommance today aaaaa the mentality needs to improve aaaaaa we worked hard but aaaaa... bad perfommance today but aaaaa don't worry aaaaaa we'll spank loosepool."

1

昨日場波半場左路同Iwobi 根本發輝唔到左路應有嘅致命攻勢，Xhaka打閘仲未摸熟閘應走的方向，仲有一大段路要走。

藍斯係咪88

未見過龜打閘會成功

Yes你就係最佳例子

holding其實幾好 反而細梅真係

真 執輸行頭慘過做狗

1月買malcom啦

六間球隊爭藍c 蛆記有份

冬天要買

1. 正選左閘 夢遺老 坦克慢 多傷
2. 後備右閘 （jen boy躝）
3. 後備防中 （藍躝）
4. 純翼 （變陣用）
5. 正前（黑b走）

5 可以季尾先買

愛蛇所有訪問都係good afternoooooooon/evening 開頭 好似啲中學雞小組討論 i agree with u 咁

醒下啦,冬季點會買咁多人
本身人數已經爆晒,藍黑都係完季先走
2,3,5都可以完季買

其實幾有禮貌

Agger 阿狗不嬲當1月轉會窗救火用 其他隊都唔會咁易放人
左閘如果執熱狗d rose制唔制

我不知幾快牙

仲買右閘 已經有2件正副選

列叔可能踢一季就走
佢份約好似係1+1年
以佢既表現應該唔會延長合約掛

其實精工個wam bissaka幾好

覺唔覺冬令時間好on9

典會

睇半場就可以訓著

你都唔睇緊係

講真
對愛蛇有信心洗乜場場睇

愛蛇波跟本唔洗睇上半場
我次次下半場先睇

射精快

咁成季唔睇波都得了

回家吧爺爺 愛狗已死雲加當立

爺爺連番黎睇波都唔敢

準備緊新工

暫時覺得必買嘅得正選左閘
最好係1線
藍走先補多隻翼，mk轉攻中後備
其他位今季夠用

等緊皇馬個位

白白馬佳田

干地爭飯食

唔識敬老

等睇爺爺帶領皇馬攞歐聯

賣不死人過黎啦

其實尋晚輸第二球 laca都好大責任

根本輸佢 後場cum晒上黎，你一下醫院傳返去中場...

根本就係輸佢

鏟蛇又羊

Arpo

24

拿卡呢下以經係第二獲

GOOD EVENING

對車狗1分變0分
對精工3分變1分
有預感季尾就係因為呢3分搞到無前四

躝

拎去換Zaha算

其實對車狗呢D 係4 分波.....

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果隊隊都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢隊

羊

馬斯惡幾時過我廠

we have iwobi啦

Iwobi>馬斯惡

買佢過黎踢我禾b後備咪得

比狗下場出唔出得？ 今屆條右路太重要了

比翻雲加我

其實一路都好重要 比狗一路都踢曬成條右路 係無咩助攻同有時守得唔好 但可以全場踢足仲要跑上跑落 唔係容易

LKK精華

LKK vs 女人達 vs 拿卡
拿卡一定笑到最後

失去左先黎珍惜

望住列叔進退失據就開始覺得比比狗都唔係好差姐

拿卡=羊>LKK>女人達

唔舒服到訓唔著但係聽日要考試

下場要用列叔+夏卡打閘既話，真係去馬會all in臭猁狗

佢兩個畀沙拿文尼爆死

熱狗個場俾美國佬姦到變左薯仔田

爛到痴線

盧柏迪古
雲爺爺

搵b隊教練 分分鐘仲衰

唔係真係雲加馬德里啊
一向最撚憎蝗呢隊波

依家b隊係古迪教？

雲加降臨

華拉尼換藍斯
Deal

細佬靴蘭迪斯

Theo

唔駛錢做乜會用人換

撚會請yaya 咩
應該係干地

皇狗唔要干地

狗鐵幾時死全家

今朝搭官塘線又慢駛

仲冇通知

含家產黎

入多次急症咪唔使返工囉

巧貴牙

Hoball

180拎射波紙，抵過診所

白車直入就係
自己排排到仆街

自己CALL啦,仲要教

我公司medic $0

你call左白車先，然後開始係屋企門口隊GL,你個酒量應該人地未到你已經死左

我公司有垃圾藍十字最低賤既plan, 有次感冒，抗生素要自己加錢買

雲加空降皇馬馬後上奪冠
18-19 球季成為三冠王

19-20重返阿仙奴，幫愛蛇收拾爛攤子

雲加又有得APPLY新工

前公司用緊藍十字

感冒食乜撚野抗生素

同大家講個笑話，彥祖感冒食抗生素

其實用得醫療卡睇都係廢藥
真係病自己貼小小比錢睇拎單claim啦

蘇拿利

小小病食咩藥都無所謂啦
你又唔係生CANCER

有同事試過用醫療卡睇極都唔好
最後用自己錢睇
個醫生同佢講一早咁咪好

睇兩次都唔好就轉第二個醫生

依家直接重返阿仙奴得唔得

咁睇病情決定睇咩醫生囉
BTW,唔好學某手足咁濫用急症室

執波is ok

DLLM愛蛇12場不敗牙

千奇唔好學

以前好鐘意睇佢踢波

祝大陸子快啲生，唔撚想交稅比佢食清淡啲

嘩屌你惡毒到 🖕反彈冇回頭

u is 支那仔? 改左名?

No me 是其是非其非

還我血汗錢

OG回應下？

鋒味漢堡

可能講緊傷風姐 差不多咪算

傷風又食乜撚野抗生素

傷風係食抗生素呀

傻撚咗 應該話 感冒食抗生素 傷風唔洗食 調轉咗

感冒食乜撚抗生素
病毒嚟

唔洗一隻virus 一隻bacteria咩

屌你老母呃學資仲要唔讀書

傷風 = rhinovirus
感冒 = influenza virus

抗藥性病菌就係你班濫用抗生素的仆街養出黎的

咪影衰拖仔個名啦

危險_ _ _

Ok me 出去先

車迷黎講 皮子算係幾高質

咁乜藥都可以當糖食啦,死唔死姐

如果主要係喉嚨痛 擔心係細菌感染
就用呢個Centor Criteria 睇係有幾大機會係細菌感染
低風險就唔好食

長知識了

阿狗而家好似多支那仔 可以form個互含聯盟

hi

唔好入番黎

走啦DLLM

大陸仔

早晨牙

幾點牙 仲早

官方間中就有on9野

恒大

1 點前都算早啦

香港gpa 比你拖低啦

=3=乜撚野牙你

原來大6仔改左名 影衰哂拖仔

冇好帶挈

一早買左翼鋒就唔洗靠哂比狗啦 攻又係佢守又係佢

蘇拿利 前皇馬前鋒

普通人學數學只能慨嘆造化之奇

干地都慳返

唔知干地會唔會同曼聯當年炒雲92咁 解約金期/1年內唔教得波

造反？Auba推文抗議被換走

【體育】在傳播速度極快的網絡世界，球星的一舉一動輕易被發現，這一次阿仙奴的奧巴美揚就出事了。

阿仙奴周日作客鬥水晶宮，雖然有格列沙加與奧巴美揚（Patrick-Emerick Aubameyang）入球，一度領先2:1，但被米利禾積域射入12碼追平，被這支同屬的倫敦球隊終止了連勝走勢。

賽事中，阿仙奴主帥艾美利在領先2:1時，先後將奧斯爾與奧巴美揚換走，引起兩位球員不滿。

兵工廠在twitter發文，指奧巴美揚近6射6中入6球，表現火熱，引起了不少粉絲回應，當中有位球迷便直接問道，為甚麼將奧巴美揚換走？這留言引起不少人的注意——包括奧巴美揚本人。他立即轉推了這帖文，換言之他亦認同自己不應該被換走。

艾美利在賽後的記者會上，抨擊球隊的防守，表示仍需提升力度，並沒有正面回應調動的問題。

圖片來源 : Twitter圖片

前面而加應該唔郁得了，拿卡iwobi膽 ，剩返羊奧燒爭個正選位,如果買翼 奧燒要縮落去

奧燒打邊根本就係錯

禾地含大

2和b好海鮮，成日無威脅地鳩扭
但愛蛇似想等佢成材

佢打中間係發揮好啲既，但係攻中係同對面組織中埸對位，我都唔敢話佢懶了 陣間又拎跑動數據出黎，但佢逼搶上比到對方壓力係唔夠，我諗而加有7成領隊寧願擺藍斯呢個位多過ozil

而加佢穩膽啦，尤其打強隊，如果猜唔到上去 係靠佢自己舞個波上去，成個前埸得佢有咁既能力

守ozil有2個方法
1. 迫搶 封佢傳球線
2. 龜縮 守死係禁區

1.我地流利企係度踢波 近距離幫拖
無人會唔要波跑動

2.無突破點 你點傳都無用 只要無人on99甩位
就好容易對線 對死你

所以咪話一早要買翼囉 靠2andb

藍斯而家都唔算防守效率高既中場啦
你話佢可以去番13/14貼身膏藥咁痴住耶耶托尼就話姐

買羅辛奴

算撚數啦宜家

伊禾比已經係我廠少數盤扭天才

Iwobi盤扭技術其實都唔算特別出息
只係步大體格好 有時撞都撞到返黎
但細膩度不足

仲有進步空間既，其實2+b得22碎
同齡翼算幾勁

係 潛力係有
但係而家 其實適合做邊緣正選/第12人 會好d
由其是係強隊

原來皇狗好似炒人未過試用期都係賠3M

講個笑話 歐聯3連霸

唔出禾比就連唯一一個突破點都無埋
唔通真係靠黑碧咩

Yes 而家當然係正選
我意思係理想 應該擺佢做12人 保護佢成長

情況好似羊打翼鋒位都係唔好架
不過現階段無更好人選者

起碼風光過

咁翼市場上仲有咩人選

有 zaha

講到尾都係錢
疤dembele malcom都應該係有價就放
之前傳會買cengiz under, pavon
我自己想要迪比

認真D PLZ

前日拖肥個benard踢成點

咁不如買秕啲同鄕
摩西斯 穆沙

Zaha打翼鋒好過羊幾多倍？
帶到咩效果比球隊？
再講 買到比zaha更出色既翼鋒 仲好

對比起martial dembele 呢類
我更喜歡可以靠一個人完成成個攻勢既球員
打逆境波一流

我想問上場球皇除左插水,有無一個攻勢係靠佢一個人完成架?

我覺得未必要係我地識既人既
我地一個月睇幾多場波丫
人地球探周圍去索料去睇波 實睇到更多有潛質有能力既人
所以唔洗擔心無人 擔心下有無錢就真既

我講又話我吹奏佢架啦

我淨係知 佢一個人都可以搞到阿仙奴條彈散防線好難堪

相反 martial dembele 呢類更傾向要團隊合作
各有各好

前幾場ok
近幾場同禾仔一樣廢到仆街 扭過迪基亞射網側

腳短 技術係有 但又唔係咁勁果種
力量唔夠 身位唔夠
利申睇過唔多於三場

想知者
如果ZAHA係WORK,以前有山狗邊路獨扭吊波果陣阿狗應該拎冠軍啦

zaha腳長,有技術,勁,力量,身位夠

山狗黎果陣初初係好勁架.... 不過爺爺教波既野....

果時既正前鋒係giroud
中場除左carzola ozil之外就係牛藍高基連
後防更加....

同而家又不可同日而語既

咁ZAHA同山狗唔太重踢法
zaha真係下下硬爆
山狗射門技術好好多

你咁講,而家阿狗D人腳勁左咁多,其實仲使唔使要獨扭ZAHA先

沙夏都係好獨唔識配合
要買翼都唔係買呢種

山狗完成能力係高一班既
我覺得zaha岩用既原因係 佢可以做第一點停波 護到波再比返隊友 彌補番拿卡/美羊呢方面既不足
即係龍門死球生波都要搵第一點
另外打強隊 劣勢下可以靠佢搏死球 搏12碼 保持控球權
保持對對方既威脅
係我覺得岩用既最大原因

當然講配合就一定唔係martial dembele hazard 果d架啦
可能係同iwobi差唔多咁架渣

咪就係前面無翼鋒囉
你睇下比狗傷左幾多人叫春話邊路要靠比狗
因為根本無人識硬爆
Zaha問心真係唔勁架 不過我覺得岩用最緊要

正如當年既銀河艦隊 粒粒皆星都需要一個馬基利尼做牛做馬一樣

iwobi其實有能力可以硬爆
但壯態好唔穩定

搏死球 搏12碼 <<其實拿卡都做到,只不過有無需要

保持對對方既威脅 <<快羊已經OK

龍門死球生波都要搵第一點 <<愛蛇玩由龍門猜出黎,都好似無乜需要

唔係話ZAHA唔好,但阿狗唔需要呢種球員
仲要有以前山狗既球霸獨扭吊波黑歷史,更加覺得呢類球員黎阿狗會格格不入

我覺得佢目標唔夠明確 有時過完自己都未知想點

而家阿狗需要嘅翼係孫興民

有錢買2閘好過啦
左閘一個老一個傷多過踢
右閘一傷又係得個老野

翼仲真可有可無,多個獨爆翼鋒只係多左一種踢法,但隊波唔會勁左囉

係
如果佢一心爆完落底會好好多
不過今年佢決定上進步左好多

1月試下malcom

dembele會唔會易啲 auba d friend

佢係疤踢成點

係疤有得踢唔會黎你阿狗啦

其實果時山狗係度 monreal都踢得舒服左好多
有時一隊波 唔洗個個都咁好波既
Zaha企係邊 對住一般閘位係有身形優勢去做第一點

又或者咁講 你可以留意下
翼鋒入波好叻既球隊 中鋒既產量通常都會小
例子： 賓斯馬 基奧特 摸拉達
由其係鳩馬 女人 其實係犧牲左入球機會去多配合隊友

相反曼聯 上季咁講 d入波去哂lkk度 山狗 拉車 馬 都係小波入

反正zaha埋門都唔係叻 如果可以創造到機會同空間比隊友應該係岩用
當然 佢真係獨食底 但我睇佢做既決定 唔係太差
好多時係球隊踢法問題
我覺得 至小功能上岩用

兩個都難 美斯牙蘇開始老 開始踢唔到咁多比賽 買佢地就係為左將來 未必咁易放人 除非尼馬回家

你都係想要山狗2.0啫

咁難先趕得走1.0,而家又黎2.0,不了

Fit既山狗 係好好用
功能問題 山狗除左入到波 仲跑好多空位同回防積極 唔到既波又同你去追去搶
佢黎果陣同黎之前都係好勁既翼鋒
後期就....
當然山狗球商高好多

即係你有個好勤力回防既翼鋒 中場 兩閘 既配置都可以有唔同 一環扣一環

最緊要係 我覺得 球隊最需要係 有一個人
可以透過自身能力 去創造空間比ozil發揮
而唔係好似martial果種 有波到腳就好勁 無波到腳就企定定果種 唔同類型黎

夏季傳過,佢笑鳩阿狗

元素啊元素！

我吊佢睇唔起我地愛sir?

不過講真，玩配合嘅mk依家都係打唔起
肯走位、肯逼搶、唔要太多球權、扭得爆得、仲要有腦
都幾難搵到

睇唔起牙仙奴

山狗回家吧

Mk係因為唔穩定，同埋佢根本唔屬於winger

不了，寧願要返風扇

風扇 山狗 法比狗
寧願邊個回家

老實講 扭得既人好難會唔要球權 無波到腳又點扭
問題係 佢分番個波出黎既合理性高唔高
即係無咩人會話世三獨食 但其實佢好上腳 不過甩波甩得好正確
唔係點做世三

季初抽zaha水個班撚屌死撚哂去邊？

風扇話退休了
山狗不了 法比都不了

法比狗

All

diving cunt....

DRAW FOUL黎,唔係插水

我都係果句啦 呢個人 配合未必係一流
但係 打弱隊唔會特然啞火 打強隊又好使好用
你一季打big six 連歐洲賽都十幾場強敵
點會唔岩用呢
最緊要係 要簽佢難度唔算高 好過ff 100m簽dembele 先

Draw foul 打blue ball咩

建議追返早2日和波果時個PO

我廿年疤迷

佢都未答到我邊條球例容許draw foul

利申睇哂fifa球例都搵唔到

三碎睇波

其實未出世睇緊，諗左四十幾年，
終於係3歲個年決定做疤迷

其中有2個都去過疤

沙夏有幾好
踢中下遊係好既

係到 請問咩事

山狗同雲狗法比狗地位無得比喇
雲狗格衰但都無HEA 踢過

有冇手足有睇BODY GUARD

但其他2個無返黎剷草

有個貼埋錢走

一個太垃圾無機會入波
法比笠鳩check 個下都有d 忍唔住架喇

忍住唔射真男人

威爾斯啲球員甘鐘意無料想做大佬

Joe Allen?

威爾斯派路

屌你老母 一入黎又係講緊zaha

令我地手足totally no mood to 入arpo

鏟蛇20年NBA睇波經驗

NBA無打到手但插水都叫FOUL?

係

球例夠無寫你可以用賓周入波啦
只會講你唔可以用手入波架渣......
咁你梗係睇唔到啦

我feel 到又準備開波
走先

幫MK問埋: 咁係咪冇球例有寫呀 屌你個閪

即係要問呢個問題真係好低能囉大佬

你話無接觸你都仲有得拗丫
沙卡自己笨柒都仲要死攬......
呢個pen都唔知拗緊乜撚野 無營養到一個點

唔同層次

鏟蛇同樓主吵出愛火花

咁你搵工未

有面試,冇消息

兩名軍裝警員在警車上睡覺。(小心駕駛(討論別人態度)fb)

今時今日，竟然有紀律部隊人員公然在街上集體「瞓覺」蛇王，有網民在小心駕駛(討論別人態度)Facebook專頁上載圖片，顯示兩名軍裝警員正在警車上睡覺，其中一人戴上太陽眼鏡，另一人則沉沉大睡，雙雙進入夢鄉。

就快一年

痴能線
警察咁辛苦,訓下教有咩問題

包皮其實唔去考PC仔

有所為有所不為牙

考完了

已fail

rip

ching好識波

咁球例邊到有寫容許draw foul / 不容許出腳踢唔到人？

岩，你個層次太撚低
ACO學人講層次，笑撚死我
駁唔到就搬龍門，早兩日明明係你自己講球例有寫容許draw foul 而家又係到搬，傻閪

我已經答過啦
第一 踢到人
第二 主肢體外閘左人地原先主動既跑線
如果你咁講 出腳踢唔到人就唔洗foul
咁雙腳飛剷收山腳都唔小機會球員避到
一樣會foul會紅牌 小廢話啦 同我講識例

第三日仲嘈緊，你哋自己tg互鬧算啦，鬧黎鬧去都係個幾篤屁

真 打和啦super

曼聯冬天有一億用

有冇人開始懷念爺爺了？

真 廢愛廢到

兩舊都係屎

ZAHA同山狗?

冬天一億 夏天二億

對水晶宮就露底 爺爺當年贏到全盛哥狗疤

仲用緊c朗啲錢

Hi,我重覆，係你自己講「球例容許轉犯規」
然後笑鳩6c唔識睇球例，咁我地咪問你邊條囉，唔好搬！

收嗲啦屌你老母，出文未啊

博*

搏犯規有咩問題？ 我真係唔明 你話佢插水無接觸就話者

下場對利記 讓球利記讓3球都似

唔撚出呀，吹牙

作客仲好睇

你睇多次我問乜？

我廠讓垃圾猁3甩

咁你就摺埋啦地主狗

改變唔到阿狗被大炒既事實

我一早答過你啦 其實搏犯規即係主動「想」比人踢 而真係比人踢就係被動咁比人踢
主動想比人踢 同被動比人踢 事實都係你「比人踢 到」
我諗「撞埋去」同「比人踢」 球證係識分 球迷都識睇
你除外 所以球例係一定容許你搏犯規 但唔容許插水
唔好再問我邊條 好唔好？ 好幼稚呀你

主動想比人踢咪即係插水囉講閪，
In fact係球例就只有foul or dive
連咩係球例精神都未搞清係到長篇大論真係肉酸過肉酸狗
定你自己有一本球例係你寫？

想比人踢係諗法
沙卡踢跌沙夏係客觀事實

我想用頭槌解圍 點知最後個波撞落我隻手彈走 咁客觀事實係咪handball?

我真係同你溝通唔到 完啦好嗎

咁肥馬當年會唔會係想用頭，但唔知點解隻手打到個波

我唔知 但佢點諗都好 客觀事實就係佢用手拍入個波 係犯規 同沙卡輸12碼一樣
分別只係球證睇到同睇唔到

球證係客觀同中立 唔似有d自稱所謂球迷又盲又主觀

Round N start!

鏟蛇樓主真愛黎

見咩工?

互射左幾多round牙

停風漢堡好貴

02年吹韓國對意大利果場個球證一樣又客觀又中立

Suppose黎講者 呢d無得講啦
所以我都係講 100%12碼無得拗 唔判就係球證問題

?$

40蚊一個餐

其實已經蝕住做 淨係霆鋒親手整已經唔止呢個價

咁撚貴

有無手足食過

食得m記就係貪佢平狗糧都照食
認命食番24蚊餐啦

通常食親都雞翼餐加飽再加大

7.5

7.5分咁高

痴線有米...

全日只食一餐

食風味漢堡食到破產

自2015年4月起，阿仙奴近6場都未能擊敗利物浦，更在2016年8月起連輸3場

連輸3場邊個教 而家邊個教牙

真

愛蛇秉承我阿作風
全世界睇好就和精工
全世界睇衰就俾人456

100%啦，絕對，一定

今場再挑戰球差

金庸

唔怪我要叫白車
白車仔

不敗邊個教？

乜鳩牙

我未出世唔計

岩牙
禾地10後點知貢多

有無六仔料

唔好再jer 啦 煩膠
哂我時間打咁多字

返入你老母個西度啦

毛都未出齊

吊牙金庸死左

文傑型撚到

遲出世得罪你牙

邊度識咁能多囡
吊你條女

好想識囡囡呀 突然發現自己身邊嘅人一個一個拍緊拖了

仲要迷啲child登仔好憎既寒流mk

到時你有錢
慌你無女？

大陸狗咁有貨

禾

馬車話自己傳統 迂腐

快，即刻逼左唔賣

下個topic係咪十三不敗

十三不搭

十二不勝

要等多十一場

高普>愛蛇

下個topic 今晚屌猁

叫 撚得利 啦

咁串

薩利阿

馬撚forever

當年呢個post 邊個開
真係笑撚死

今時唔同往日
對利狗冇贏好耐

張㬢雯

愛狗帶就只係幾多粒既問題

咁高汁既topic一定係高汁會然開

猁肯定鬥攻

呃錢

殺阿人

大家和氣收場

超級殺阿人 vs 殺利阿

撚得利

#565無名畀你叫 • 2m
唔知話利POST D人純好D定廢青

人地阿POST都會傾下股票,樓

我諗呢到無人玩牛熊

細蚊仔先迷利

支持撚得利

mk jai迷阿

痢狗

NELSON NOT PLANNING ARSENAL DEPARTURE

Reiss Nelson, currently flourishing in the Bundesliga with loan club Hoffenheim, says he has no plans to leave Arsenal in the summer when his move comes to an end.

The 18-year-old said: “It was always going to be a challenge so when I got the offer to come out here I was excited, knowing it was going to be such a big challenge for me.

"As a person and as a player, I wanted to take the next step. At the moment I’m very happy here. I’m playing, I’m scoring, but I’m an Arsenal player at the end of the day, so I have to stay and do my job here, then wherever football takes me I’ll go.”

睇過咁多個狗竇，皇馬撚真心最低質

一味me me you you 肉酸

cls

唔mon post FM點買人牙

Nelson bb

18碎就有呢種心態
我十八碎仲係到諗緊今日要做幾多份pp

唔覺
迷利多數廢中

廿幾歲最多阿狗同車狗

獌就咩年紀都多

隔離國米少主27 歲做老細啦，佢CV 勁撚到仆街

我仲係到on99 還緊關窿

你同佢一樣富二代

地主

27嘅我 到底會係點樣

窮撚輸家啊屌

同依家一樣
日日番大陸食探魚 海底撈 飲喜茶

一路ot一路飲喜茶

正在休假的雲加成為了又一熱門，但雲加必須先解決感情問題。

阿po貧窮雙子

一般貨色，元朗夏茶都屌打佢老母臭閪

27歲 希望可以有女

你窮？傻撚左呀？

老師有無教過做人踏實d,唔好發埋d不切實際既白日夢

依家d乜茶乜茶
全部都30蚊起跳
又唔係大杯
大熱天時兩三啖飲撚晒

召喚覓腸

戒咗飲呢啲死人台仔野應該有三四個月
寧願拎啲錢飲健康工房 正好多

三四個月都拎出黎講

一定會有女ga

Bellerin, Monreal, Kolasinac, Elneny and Mavropanos all out with soft-tissue injuries

暑假成日比啲frd質去飲

屌你老母
你同普狗有乜分別

普狗無佢咁有

瑞士雙閘

其實覺得好唔抵就真
成杯糖漿 浸味又化學
寧願買啲蔗汁 五花茶飲

對痢狗用依對閘
爆撚死

講埋呢d野一樣咁無恥既野

Old news 一問
牙叔都傷埋咩 典解唔出佢

原來你係坦克

之前一開季就傷左

會唔會因為無閘改踢多個中堅

3後衛對利記前面三隻沙 比人屌打

問題係傷到無閘用xhaka都係等爆

唔守啦
對攻算 鬥入得多

戒左打丁應該有半日
寧願拎d時間去口爆條女 正好多

343兩閘都係要比人爆
如果泊大巴可能守到和既

食屎狗黎

Yes, 迷坦黨

我廠有邊次大巴係泊得掂

好sad
見到而家香港人咁吹棒大陸野
甚至山寨返大陸野
香港個時代已經過左去...

冇哂閘用cls

互攻吧

反應會唔會太慢

對攻真係唯一出路

梅斯係咪都踢過下閘

熱刺周一英超不敵曼城，屋漏偏逢連夜雨，溫布萊球場的慘況引起球迷嚴重不滿，他們甚至認為英格蘭足總應該出動扣分辣招。

由於溫布萊周日晚進行NFL比賽，草皮明顯受損，即使工作人員緊急修復也徒勞無功，甚至在場中央仍然有NFL的logo，賽事使用的界線依然存在，草地亦不平。

係無諗過要調返轉山寨返大陸野

不過講真我自己都唔知而家大陸係咩樣
對上一次返去已經係2010 年
個時街邊仲係賣緊三蚊一盒米粉...

一套延禧攻略

熱狗肉酸到

客觀講句科技係進步咗好多嘅
民智就...唔知啦

要睇呢d 我睇金枝仲好啦
爾淳小主
男人心一字馬 仲好戲過個個男主角啦

King ball la

我講左好撚多次

金枝淨係場雪景戲意境已經贏好撚多班

邊撚到進步

你養我???

另外有套火舞黃沙同金枝d人馬8成似

乜都電子支付我覺得算係幾先進嘅
雖然自己唔推崇呢種野 但係一部手機解決晒日常消費其實都算係科技發展嘅

戚其義好鐘意用同一班人
菜菜芬，德賓，一字馬 陳豪 簡達華呢d鐵膽黎

我覺得大陸智能手機電子支付呢d野普及得咁快其實好犀利

梨地咁夜刀5訓

八達通得啖笑
行先人地咁多 但無再進步落去

因為商家怕收假銀紙姐，用電子支付起碼唔會收到假錢

同埋可以監控晒大家d資產

大陸d監控越黎越痴線
電話,支付寶,微信,微博
基本上你講乜做乜都知道晒
遲d仲整個新身份證
香港都走唔甩

對呢啲野冇咩太深入了解
但係我真心覺得依家payme其實都係某程度上有用微信紅包/支付嗰啲功能

其實唔會，香港人係新科技方面都比較保守
尤其電子貨幣
再加上狗鐵同八達通既合作
暫時睇唔到唔進步會令到佢收皮既隱憂

基本上你買部國產電話都自動聯上中央啦

去都邊度都有cam
有時你話係咪真係咁壞呢 (當然唔否認有壞嘅)
最少裝咗啲cam我出街有時都ok安心 感覺唔會咁易比人老笠囉

收皮係唔會
但我見到係越黎越多人用we7 pay 同支那寶
今日係7-11見個後生仔用支那寶買燒賣
利申：未用過

屌你老母

而家問題就係大陸會用呢d黎監控你
我夠知呢d科技有好有唔好啦
問題係係大陸底下就係唔安全
大陸一想收你皮，唔洗原因，即刻搵人捉撚左你 充公所有資產都得

咩年代呀仲驚比人老笠

美帝用邊會驚姐，衰極都唔會捉你去勞改，係中共用先驚

呢個都係嘅

Jeorge Bird @jeorgebird

Maitland-Niles trained with first-team, indicating he could be involved in some capacity tomorrow as he's not playing for U21s tonight

咁即係下場牙叔+列叔

牙叔點都好過Xhaka嘅

對黑池試下

我見就算sydney都有裝cctv
係睇個政府點用姐

DNLM出左新MacBook Air, 有retina有touch id有trackpad, 但矛錢買

你有離線地圖就唔駛上網都用到gps啦

冇上網，佢點定到我依家係邊度？

本身Gps根本唔駛上網都用到，佢係靠連衛星定位

你做ptbf

但香港google map巧似唔duck

會窮...

乜柒都實名制其實好恐怖

一樣得，你試下開Google map下載個地圖，之後無上網都定到。唔得可能你係室內或者有d 位收唔到gps，空曠地方易收d

通常收費app先好用

真
用實名制 真。IP都唔洗check
講錯野公安好快拍門
支付寶好似都係實名制

學到野

原來og都有野唔sick

不嬲大把野唔sick, 係佢地老屈me乜都識...

可以上apple store睇下有冇減價

新ipad pro 256BB成萬蚊，真係cls

一萬蚊對呢到d winner 係碎銀黎
係你呢d窮撚先會覺得貴

最衰係iPad Pro冇免費ms office，iPad 2018有，所以搞到舉棋不定

一萬蚊買部macbook好過啦
有啲嘢始終用notebook做就手啲

撚緊遲小小買部最cheap ipad 上堂jot下notes

新嗰部mba 除咗行i5之外其他都好似好正

i5都唔係好差啫
我依家部notebook都係用緊i5 7代

Team news: Bellerin, Monreal, Kolasinac, Elneny

Nacho Monreal
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Blackpool (h) on Wednesday, October 31.

Sead Kolasinac
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Blackpool on Wednesday, October 31.

Hector Bellerin
Right thigh. Misses Blackpool (h), being assessed ahead of Liverpool (h) on Saturday, November 3.

Mo Elneny
Right thigh. Expected to return to full training in two weeks.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in November.

以為會慢好多添

i5係俾我哋啲用唔起i7嘅窮L用嘅中價選擇
i5 for文書機夠用有突，仲可以打少少機

睇番達哥打星野源好笑到

我依家果部...第3代i5...

換啦 何必呢
1200usd 其實都接受到 個spec真係唔錯

其實睇你咩用途姐 唔打機剪片做分析駛鬼i7

Ipad 2018 啦又用到Apple pencil

好老實我都係買黎寫下野做下planning 睇下戲玩下fm,洗鬼要pro咩

Don't judge my path if you didn't walk my journey. #M1Ö

我唔窮？傻撚左呀？

ar po 24

James Benge @jamesbenge

From what I'm hearing Tyreece John-Jules is in line to start as Arsenal U21's central striker against Cheltenham tonight, which would suggest Eddie Nketiah could feature against Blackpool tomorrow. He trained with Unai Emery's squad today.

公司用mba同自己宜家打緊字既mbp真係差好遠

新部pro勁好丁

香港駕駛學院幾時升埋做大學

見你回個po

食屎狗post都見到你

咩食屎狗

東京食屎狗

鏝冇頭二

由第一季動畫開始睇
之後開始睇漫畫
越睇越失望

本來三戰全勝

睇哥殺啦屌

有睇呀

一晚屌哂全部漫畫加外傳

我睇動畫未睇漫畫
作者畫到女人對波大過個足球

牛奶妹

漫畫應該好睇d 修女後期

我遲d先睇
唔好劇透

James Benge @jamesbenge

Nketiah and Smith Rowe haven’t travelled to Cheltenham, both should feature with first team tomorrow.

Henrikh Mkhitaryan @HenrikhMkh

No days off 😉💪🏼 @Arsenal #hardwork #determination

冇得抖

和咗精工應該要加操添啦

唔贏邊有得抖

西瓜

比哥布林屌過架

行政會議今日正式通過恒生管理學院升格為大學，安俊人力資源顧問董事總經理周綺萍表示，恒管的工商管理課程在商界有不俗的口碑，不少僱主都願意聘請恒管畢業生，相信正名後對學生日後搵工幫助更大，入職薪金可望上升5至10%。

大陸子又加人工

Me刀加左

rich

快車前就成隊透支

老老豆豆apple pay屌打

有冇人今晚睇愛蛇

大陸全部都假錢，電支普及梗係快

一桐

G

Mk 上場無出 唔練今場典出

聽日要返工睇唔到

食撚滑都睇

十三不敗

李城班主單野
起飛之前已經有唔妥

次次起飛都拍住片????

施雲奴想快啲返阿仙奴

巴西11月將會遠征倫敦，在酋長球場對烏拉圭。現為巴西助教的前阿仙奴守將施雲奴表示很期待重返兵工廠。

森巴兵團正準備前往倫敦，作美洲國家盃前最後一次備戰，隨行的球隊助教施雲奴表示重返倫敦喚起他不少記憶。

「1999年時我是阿仙奴簽的首個巴西球員，當我抵達時，很明顯是個很大挑戰，而且有種責任要將我在哥連泰斯4年內所學盡使出來，去爭取在阿仙奴踢正選。」

「那兩年很高興，是對我十分重要的兩年。雖然現在去的不是以前那個球場，工作人員也許都變了，但就算不是高貝利，都一樣有趣。」()

今晚對黑池出邊個打左閘？

2&b

niles出唔出到？

出到應該佢左贊錯右

對上一次贊子打一隊你幾時？

正 有贊錯就唔睇了

咁都仲照飛

咪盲反啦=.=

100%既波唔睇啦

贊錯=垃圾 事實黎點盲反

D

我係F

下,你女神唔洗錢任上ga wo

f啦

冇錯，你係FF

無知想問唔同電信公司買iphone淨幾其實有冇伏
好似話cmhk買可以平600 有小小心動但係驚中伏

機*

上台定現有客先 部機本身冇問題

又呃政府錢追新電話

Apple買定街外買都係手氣問題，但apple買可以即開即試，未出店門口之前發覺有問題都可以即換，其他電訊商就要返apple換翻新機

啱 打錯 梳

Xr都仲有機會換到全新

兩個都唔係呀
用緊3 但係想去cmhk/聯通買淨機 想知有冇伏

Cmhk好似冇 但唔係個個sales會做街外客 最好打去問問先
件事本身冇伏 佢1 lot貨番 internal demand又唔夠 唯有搵街客散

唔該晒巴打

Welcome bro and enjoy

沙夏網上遭辱罵兼死亡恐嚇

【體育】水晶宮前鋒韋費特沙夏上場聯賽對阿仙奴博得12碼，為球隊搶回1分，事後遭到阿仙奴球迷網上種族辱罵。

韋費特沙夏（Wilfried Zaha）完場前6分鐘禁區内被格列沙加侵犯獲得12碼，結果由米利禾積域射入追平完場。3分慘變1分的阿仙奴球迷自然不爽，沙夏在社交網站公開指摘網民種族辱罵自己和家人，甚至受死亡恐嚇。

「對那些種族辱罵和毒咒我家人的網民，我也祝你們家庭美滿！PS：不管你們如何痛恨我，我的生活一樣開心。」沙夏說。不過，這位科特迪瓦球星自己也有責任，他賽後在社交網站寫道：「我一般不會那樣做（插水），但今天那麼多人痛罵我……」

既然沙夏承認自己故意博12碼，文字也帶點挑釁，那就怪不得一些網民有過激留言，當然也有不少較斯文的批評，比如說：「沙夏應該去當演員！」、「這個動作令人尷尬！」

圖片來源 : ©AFP

MK子

《兵情急報》聯賽盃陣容前瞻

艾馬利表示，施治將會在聯賽盃對黑池的比賽上陣。另外，他將會派出年輕球員作賽。鑑於週末就要對利物浦，讓一眾主力休息也是正常。慣常的副選，如米希達恩、藍斯、韋碧克，又會否上陣呢？而高拿仙納已全面復操，尼爾斯也有參與訓練。

至於年輕槍手方面，路維仔、尼基迪亞、韋洛克、比列基素路有跟操，並且沒有參與龍格堡帶領的青年軍賽事，代表對黑池的比賽，很大機會進入對賽名單。

今晚深夜開波，就看看能否做到13場不敗。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

唔等埋雙糧

Since the start of 2014-15, only Jamie Vardy (13) has won more penalties in the Premier League than Wilfried Zaha

2 and a half years ago, Jamie Vardy initiated contact with Nacho Monreal and went down in the box. A penalty was given. Today, Wilfried Zaha initiates contact with Granit Xhaka and goes down in the box. A penalty is given. I wonder who the referee was on both occasions?

Atkinson

Arsenal won only once in 10 years, when played away and referee was Atkinson.

為沙卡平反

死大陸狗

big 6 dog

插水狗

幾時先星期五啊！！！！！！！！！

今日day off 諗住打陣機之後搵女出去睇iphone

搏12碼呀，插水都唔是犯規

球例係容許DRAW FOUL博12碼, 100% OK

但邊條球例就唔好問

不可試探鏟蛇

沙夏算唔算頂級掃球盲機？

認同呀ching 一球波睇出你幾智障

搏犯規同一般犯規 客觀事實都係犯規
正正就掃出你呢d球盲

出現了

又罵戰

剷蛇其實行得太前
我哋呢啲普通人可能要十年後先理解到佢嘅想法

唔洗啦
未開季我已經講沙卡防守係垃圾 護波係垃圾 見哂啦
一早講左要買翼鋒啦
拿卡根本就係二流射手 從來都無變過

而家根本中哂

D眼光準撚到

國師又中！

系，全世界都屌緊佢插水！
得你毒具慧眼睇到係沙加犯規

亞門鋼太郎：「錯的是這個世界！」

你既全世界都幾細
搏犯規唔係犯規 有心犯規先係犯規既話
咁足球就無犯規同12碼架啦 踢到個波邊個唔想踢個波想踢人呀

之前好似有位會員話今年獌會拎英超冠軍 ?????

又嘈
留返啖氣今晚睇完波先再嘈啦

Fyi, 球例精神得foul or dive，
首先你講過球例係容許博犯規，
然後問你邊條例你講唔出，
最後就spin有心同冇心，
到底你知唔知自己講緊乜？

所以搏犯規係foul唔係dive
因為事實係踢中腳阻止左個進攻
係客觀事實黎

所以xx係xx唔係xx
因為事實係xxx
係客觀事實黎

填乜入去都通架喎

MK 同剷蛇大大話話好似互屌左幾個月

🥜

9唔搭8 咁係咪踢中左腳丫

定係你想講係沙夏撞埋沙卡度？ 係既話可以收線 因為你真係盲既

關你撚事咩 返去迷沙個狗鬥啦

牙鏟之前係港足post都係1 vs all

如果咁都唔算跳埋去，咁你老豆都冇屌過你老母，你老母比狗屌生你隻雜種出黎

吳彥祖check tg

李威廉真係笨柒哂

屌你老母臭西啦

自己開個水晶宮ZAHA 討論區 扮足球大師啦 無料扮4條

中二病發神經

我同盲亨溝通唔到

又大戰

咁你開個沙卡死忠討論區先
我只係以事論事

鏟蛇病情越來越嚴重

我地唔同物種，冇結果架狗雜種

屌你老母 又沙夏

arguing on the internet...

由話佢廢 到佢撚狗咁撚成條邊路 有key pass有中柱有搏12碼
好啦而家明明踢中就話人插水
有無咁唔認得衰呀

插水唔認柒過泥馬

爺爺又型棍左

唔知點解一黑一白好有喜感

Retarted

Ex-Dortmund boss reveals Aubameyang's bad behaviour in bid to force Arsenal move

Peter Stoger has admitted that the Gabon international refused to attend team meetings during his final weeks at the club

“He left me no other choice,” the Austrian told Sport Bild .

"He trained well four days of the week. But to underline his wish for a transfer, he skipped team meetings before games or refused to run during the final training.

“We did our best to keep him for at least another half a year, but Auba wasn’t ready for that.”

“Honestly, I got along well with him although he kept me pretty busy for four weeks" said Stoger, who stepped down at Dortmund in the summer after guiding the side to fourth in the Bundesliga.

"But Auba personally apologised to me before joining Arsenal.

“He told me that his behaviour had nothing to do with my person and that he had felt my support.”

有予人豬Re左幾多次牙

次次入黎都係兩條死基佬格劍

拿卡二級射手
早幾場唔咁講？
無拿卡 早幾場一早含曬撚啦屌
拿卡係二級 咁渣古 Morata 呢d 3級 4級？
我真係想知仲有邊個係一級

我場場都咁講架啦 季前講到而家無變過喎

今時今日仲係一級 中鋒
阿古路
卡尼
文素基治
伊卡迪
哥斯達
蘇牙雷斯
有d無態 有d回塘 有d接近 數唔到咁多

無美羊

今季美羊打過幾多場中鋒？？

M子

《兵情急報》Zelalem is back!

大家還記得這位年輕小將嗎？澤拉林自從2017年中代表美國出戰U20比賽受傷後，經過17個月，551日的休養，昨晚終於在青年軍的比賽復出！

21歲仔，漫漫長路，加油！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

咁M子係勁嘅 除咗英超咩聯賽都贏撚晒

佢仲有幾多年約?